天水圍得百幾個示威者就唔好圍啦

天水圍都唔夠人得百幾個唔好圍啦 出返去d多手足既地方啦 好易比人拉!!!!!

屌有幾十個cap咗喺入面呀

返緊黎！

入緊

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)